0714沙田新城市廣場暴動案：著名區院法官胡雅文繼續續以6年為量刑起點 3名手足被判處3年4個月及4年監禁

梁 (24) 已還押30天
龔 (51) 已還押20天
李 (17) 已還押20天

速報：

第1控罪：以5年為量刑起點，認罪後扣減為3年又4個月
第2控罪：以6年為量刑起點，認罪後扣減為4年

兩項控罪同期執行

梁 判處4年監禁
龔 判處4年監禁
李 判處3年4個月監禁

Source:

push

Diu

唉

714個d叫暴動?

暴動門檻太低

港共亂鳩咁係度告

將軍澳情操高尚斬人都淨係判45個月
咁撚樣判四年

乜都暴動

又係胡雅文 等住被制裁永遠住喺大灣區 長命百歲但百病纏身 生不如死 冇仔女送終 屌你老母死臭閪

屌

浴血新城市｜襲兩警認暴動罪 兩男入獄四年 17歲男生囚40個月

公安條例本身就係反人權惡法

都話左唔好認罪架啦

唔認咪6年囉

癲

好誇張

On9，你代佢坐多兩年啊？又屌人認罪
見到邊個審都知會點啦

司法公義喎 屌你老母啦

司法喎 屌你老母啦馬道立 死全家呀屌你老母馬道立

希望共產黨滅亡到

呢條肥閪乜鳩都判6年起跳

📌判刑理由：
暴動罪一經公訴後最高懲處為10年監禁，《基本法》與《香港人權法案條例》保護市民擁有言論自由以及集會自由，這是文明社會保護表達反對聲音的象徵。然而，集會自由並非絕對，一旦跨越憲法所保護的界線，將會面對法律制裁。

暴動罪挑戰法治，嚴重危害社會安寧，法治是社會的核心價值，是香港的成功基石，令社會得以安寧，社會不能活在威嚇中

上啦, 25蚊先叫似樣架麻

仲有無得上訴？

po錯左添

Push

多謝手足

示威者犯法受到制裁，邊忽有破壞法治?
又攞嚟講

共匪打壓香港人 更加破壞社會安寧 一個賊搵支槍指住你要你聽聽話話 你反抗佢 佢咪話你破壞社會安寧

根本無民主制度底下 乜撚嘢非法集結暴動 就係惡法

唉屌

睇少次世盃暫
出黎美斯可能退休了

好過你全家都睇唔到既！
聽日就死鳩曬

其實呢家認罪即係得刑期可以覆核(我估)

上訴去高院上訴庭，唔加刑都偷笑
再上訴去終院，除非佢原則同技術犯錯(故意重判)，暴動最重 10 年就咁睇其實好難減刑

打到上終院
一來一回至少都 2 年
仲要好大機會輸而且一大筆律師費
除非家底豐厚
否則上訴嘅成本太大

所有反自由反人權反民主既人都應該有呢種下場

社會不能活在威嚇中
不如講下而家邊個威嚇緊香港人吖

4 年...

同上訴庭高等法院都係由出色紅官把關

成個打狗過程比人影晒冇得走

根本特登排期排到比紅官審

心痛手足

你睇貪曾上訴贏都已經坐成年

宜家香港法律係極權手段

手足走到要快走

屌你老母

律師費叫黃店出啦
賺咁多自己袋哂？！

除非你可以令到高院班紅官同意係量刑過重
唔係嘅話冇得打

好黃既大律師公會主席: 唔好屌法庭

大律師用法治破壞法治
用法治放生想放嘅人
用法治製造更加多冤獄

咩叫法治呀？

你4年內光復到香港佢咪唔洗坐多兩年咯
你光復唔到佢隨時咁就成世

。郭被多名示威者拳打腳踢及雨傘襲擊一分鐘，有記者上前保護郭，免郭受進一步襲擊。

邊撚個記者
支那01定 文匯？

狗官你聽住
本人絕不相信由極權恐怖政權定立既所謂法律可以令社會成功同保障人民
狗官為極權做野，唔好扮大仁大義
返去奶共狗屎眼啦